[巴膠]有冇巴打有玩開香港本地1:76巴士/小巴模型？

鐡車膠車/消息發佈/改車，只要係1/76本地巴士或者小巴模型就傾得

香港主要售賣巴士模型之店鋪(排名不分先後):
80M巴士專門店(簡稱：老郭/80rn)
EShop:

Facebook専頁:

店舖地址:
-旺角洗衣街179號地下A舖（旗艦店）
-上環德輔道中323號西港城地下17-18號舖
-旺角朗豪坊11樓33、35-36號舖
-尖沙咀天星碼頭KP-4號舖
-荃灣千色匯1期1樓1005號舖

Network Shuttle 網路緃橫(簡稱：NS)
EShop:

Facebook專頁：

店舖地址:
-葵芳金龍工業中心1座18樓F2
-銅鑼灣銅鑼灣地帶158號鋪

三和玩具公司(簡稱：禾禾禾/三和)
Facebook専頁：

店舖地址:
-深水埗荔枝角道331號鋪

BusMe(簡稱：巴士我)
Facebook專頁：

店舖地址:
-九龍觀塘道404號時運工業大廈2樓E02室

主要香港巴士或小巴模型之生產商

Model 1 (M1)
簡介：主要出品90-現代之中巴/新巴/城巴之巴士模型，但早兩三年亦曾出品九巴模型，出品多為鐵車。
Facebook專頁：

Cars Workshop (卡士）
簡介：主要出品90-現代之九巴模型，但偶爾亦會生產其他巴士公司之巴士模型，出品以鐡車為主。
Facebook專頁：

網頁：

P&T/312 模型
簡介：主要出品80-90年代九巴或中巴車款，以往出開膠車，但近呢兩年亦有出鐡車。
Facebook専頁：

網頁：

Best Choose (BC)
簡介：出品多數都以非官方巴士模型為主，多數生產鐡車。
Facebook專頁：

網頁：

Buses
簡介：出品多為70-90年代之中巴或九巴非官方車款。
Facebook專頁：

Automodel
簡介：出品多以非官方巴士模型為主，有膠車亦有鐡車。
Facebook專頁：

BC 係咪比老九blacklist 左？
見之前有BC模既車型翻出老郭都重新起模

連登冇人講巴模

架官方AV沉落海好耐

15年嗰陣shop2gather好似話出

膠車升到上天

Automodel架AA又係
老虎蘭都出左仲未有消息

老虎蘭qc差到喊

見到個個揀完都屌鬼，仲衰過上次608/10
希望68可以做靚q.c.

巴打上面架man係邊度出架？
我老豆候生係渣依隻車型，不過係雅高

猛獅24.310 berkhof車身 AMN1-30嘅模型邊度有得買 未退役之前成日搭 頭先睇左樓主擺出黎啲網站 自己都search過 好似唔見有呢款

去fb二手區留意下啦
有一排好多人賣呢架車
而家又靜翻

早排荃灣賣物會百零蚊架，見平就入左手
無考究過邊度出

不過而家都炒到好貴，模又麻麻

68我都訂咗

部車左軚嘅
雅高色好似都有出過不過唔肯定

咁算啦 唔該你

如果返出就正

有冇邊間改路線好

模我覺得靚喎，係爭個軨亂來
十幾年前出品冇辦法要求咁多，已經係神作

嗰陣都估唔到Corgi會特登開新模
仲要出得一水就收左皮

留名一身蟻

個模真心唔覺得靚
博M1出城巴
再AA翻出

我自己就去開dbm，擺低部車就得
Fb搵Dream Bus Model

精細籠

仲有BusByBono呢

咁既價錢咁既樣
仲要唔係主打香港

定價實在太貴啦
出舊車吸唔到巴膠細佬客源

出2502行E41
但係架嘢降grade行A47X多D

當初automodel出Nc dart一模多線已經蟹咗
佢仲要出埋一份賣$590
其實佢出車係幾有心機，可惜定位車款錯咗，之前玩抽獎仲俾人告

近排80rn好似一個新模都冇

三年前問過夢想改路線, 編號, 車牌連代工幾錢, 佢覆我淨做水貼
但我朋友今年一月send banner template俾夢想代印+代上, 佢肯做我朋友生意
不過代工費都幾貴

夢想模型工作室 同 Dream Bus Model 係兩間野黎

我知
DBM係咪一定有代工服務?

係一定要俾佢代工

無心做都大把on9仔幫襯
係我都唔比錢開新模

近排老郭食老本都有好多傻鳩排pop up/9衝訂
而家仲未截

出600架係比以往少嘅

啱呀
E400非精細仲夠膽收人$460但係都好多人買

如果好賣又出多幾水
唔好賣又唔使責住太多死貨
其實呢樣幾醒

本來諗住過數畀BUSME，點知話咁快就截訂
又唔係好想幫襯老郭

架307紅巴無啦啦eshop又有得買
不過畀咗錢成日都無消息
都唔知係咪真係有貨

307呢幾日留意吓fb啲二手谷分分鐘仲平過$460

次次都要非官方出手先肯做野
ME 2.0

係嘅話我就蝕到閪咁啦
eshop買仲要畀運費
不過老郭個eshop十年如一日真係老套到爆

話時話有無人買咗312架3BL1?
車尾D散熱位真係有改良
加翻D直紋，雖然好淺

有冇邊d二手谷係多d車睇?

仲估你未買買

你買咗？
貼啲相上嚟睇吓

應該都係1:76大區同my bus model賣車嗰幾版

車兩邊上下層造到超闊(睇下ctb同廠部2500就窄好多)
真車窄上下層位係佢特色...
呢個模只可以望車頭車尾...

而家T社做緊既野..
老部10幾年前都已經有做....
真係生不逢時....
如果想當年佢已經主打本土回憶概念
仲有冇T社都成問題

T社
細車仔QC差模又唔掂
雖然話幾十蚊啫但做好啲都咁難

點解我唔明你講咩

又話十幾年前做緊
又話如果當年有做就無微撚

微撚收皮啦
抄狗 用公廁模消防車扮自己出
正仆街

成間撚野其實只係食Benz Sprinter 條水
一無BENZ 屎都唔係
咪話我話

成個post 得一幅圖
有無人放中巴試驗色

十幾年前已經有出小巴的士同消防車
不過80M主力做巴膠生意冇意思發大嚟搞
相反T字頭一開波就做大個勢
即刻拎到個市場返嚟

m1部1501賣到過千

仲有一班盲粉盲目吹奏嗰個唔知乜鳩玩極page
之後佢又自我感覺良好block哂有班善意批評嘅人以前仲嚴重隔日就挑火頭寸柒人
不知所謂

Corgi嗰部啱唔啱

熱潮好似已經減退
而家見人放700左右都冇人要

新入坑,想儲返D熱狗先
上過夢工場,呢度有冇人整過全廣水貼?

btw，想買返九巴標準色E400 周圍都唔見
而家我都係得鴨車同ads ATS 80M有架自砌
爭E400就齊 歷代丹記短車，改哂做96R

天后有

有啦
期望有一日m1翻出個套裝致敬

新出部103 80m仲有大把貨

其實呢家邊到仲放到車？
自從yahoo整死自己之後
FB 都好似收埋皮

喺呢度放益吓巴打

新開訂嗰部九巴色都城真係

夢工場係咪葵興

我放係咪要先
P&T AD1 6仔
買返黎850
想原價放返出黎
只想打個和

膠AD

膠龍正呀
不過膠6仔我都有
睇吓呢度有冇巴打啱

係幾靚
有冇前期做比較吓

80M Dennis Jubilant 中巴車長廣告減價賣225蚊
有得推拉車長門

係

Buses?

對上一次上去仲喺駱駝漆時期

膠車定係鐵

應該係鐡

Corgi應該係

想搵二手 AMNE都好難

唔難 但要盤村多

咩價位

好似已經去到800大關
利申返先一部都冇

不了

有850都想要

呢架野10架8架左邊車頂第一條骨甩油....

Buses 架安全駕駛
兩三年貨仔就開始白色裂油
離晒普

呢個價去各大fb谷徵應該好快有
早兩日見過有部拆膠$800

講起裂油m1堆dm/91xx都唔輸蝕

所以咪呢個價都冇人要

巴打們有冇自己買D細件返去改??

邊啲dm？

21xx機場躉同22xx半豪躉

我部2201又冇咩事

你指軨嗰啲？

YES

之前上到差少少$1000

91 出左一個月就裂油，窗又一撻撻膠水漬
好彩剩入一架儲款

翻版AMN7😕

600幾700好似

咁等佢跌下先先

肯定會跌？
膠車有板睇

利申: 得一部自用 唔係造市

21xx 而家番到落去400
之後仲有68xx
啲人好快轉移注意力，就係執平貨嘅時候

NL262 自己儲都應該係最普通個架41A

後期41A/606 儲左
前期果兩架真係冇興趣，雖然個banner幾毒

NS鋪頭有個D係咪都係後期?

見朋友早兩日600放咗

21xx躉直頭冇升過咁滯
15話哂都有man光環

佢而家款款都有，係11/41A/606原價高好少

想買返部1501，但係見佢開嗰個價…

銅鑼灣市區閔全部有，價錢唔同

間公司帶頭炒車，我地邊有得平入

等多排二手回落啦
早排900幾跌到700左右

利申又係一部都冇，廢事俾人話托市

話時話有冇人有儲1:24啲大車

312膠龍
想當年我都有過幾部空白版，但之後見y拍個價靚就放哂走

Best choose堆珍寶？
太大部冇位擺

除咗DMS好似仲出過中巴MC
當年細個冇錢買，去到而家一樣冇錢買

而家平均二手幾錢
大車真係少研究

想追606
最普通市區版
但揀淨既都係籮底橙
同埋已經有部flyer 同 s仔

平價賣返出去轉頭咪又係二手區高價見返佢

啱啱google過好似3000起跳

我用部606同你換flyer

嘩

堆flyer司機門版張歡迎乘搭貼紙係新巴logo

Lm

啱鏡位嘅flyer man好似得員工貨先有

似裝工問題
一啲冇事一啲有事

今日咁靜返屋企貼吓相先

留名睇相

支持巴打

有城巴同中巴DMS

老郭真係……
成個轆一半既框蝕到無撚咗都出到街
膠轆就話有得補吓姐
懶醒用埋D合金轆咁硬點執?

呢批車樓上少咗一行櫈

係喎得55個位
慳皮到同抽油煙機share part

同埋唔係好明點解真車下層有兩塊魚眼鏡

似係佢唔知15xx同25xx啲凳有唔同
之前好似唔知老闆定乜嘢又係少咗排凳

一間慳皮出，一間得過且過求其收貨，係咁上下啦，最緊要咁都大把傻仔進貢

我得咁多

部蛋好似靚仔過其他
膠龍30X

部蛋我用M1嗰架改做長側牌
官方嗰架望落去硬係差緊啲嘢咁

六架Man

巴打架架都咁毒
30x

無辦法 太鐘意呢堆車
所以諗住儲雙門標準色算
架flyer都係執人死雞

長側係自己改定其他改車店搞搞

重有上面部1095 B Man ME

自己

高手

Flyer我新寵黎
你唔好打佢主意

相呢？

出就正

之前都post過DA相引人 咪又係冇咗件事

應該係今個月了

佢大把數未找

捷達豪
珍寶
倫敦E400mmc
倫敦E200mmc

仲有城記NC豪

係咪先

得啲平車無謂講

仲有老闆

逢10/11號出車嘛，定律嚟

出通告訂車咋，收哂錢先慢慢做

之前試過好多次10號前出真車圖但係最後都唔係
不過今次炒車機會都好低

發夢見到？

我淨係想7月拎到12.8m Flyer

佢啲嘢不嬲都遲，難講

慢慢出執好D QC好過啦

難得今次正路

今次有排改有排玩
要去銅地扎營了

新巴仲要如果出咁多款真係慢慢買啦
除咗3301L

唔裂油既你話幾好呢

A柱同擋風玻璃條眉會唔會有啲粗

已經叫幼過8001/8328

見到個頂都唔開胃

簡尺po埋相應該9成有份
頭尾批兩部走唔甩

仲有人力車同古典部

不過新巴真係唔使驚後追變火箭
印象中除咗38xx同682豬之外都冇乜邊部可以升穿招股價

遲揀爛QC喎

尾牌好似細咗D

依個真，尾水64唔係人揀

人力車支持
古典部唯有自改，冇機

機率低到接近0嘅仲有第500部新巴

有升過咩

到而家都仲未接受到33xx上城仔色，好肉酸

最核突係銀軨

但個1水都5000架，等如而家巴模嘅2-3款

312有啲密龍頭燈有機會會白內障，我都中咗伏

個尾錯到離哂譜

老角縮骨到求其攞個唔用嘅康豪模嚟改，係咁上下，部車無爆嘅話，近期成交價大概$700

招聘VA而家好似回落至差不多原價

即係頭燈入面係白色？
有冇圖

自膠以為講緊VA60

爆咗聽聞可以去老郭一換一

仲有得換?
都成6,7年既事...

個模其實係老郭定係BC
成埋BC靚模冇再出九巴授權車真係浪費...
早兩年新果個圓頂寶模仲衰過十幾年前BC果個....

只要拎番條屍俾佢就有得換

新手留名學野

老郭嗰個係康蘭/豪格硬改出嚟
BC自己個模之後都拎左嚟出非官方龍運同AV

圓頂寶真係夠哂黑人問號
究竟係拎BC個模改出嚟定係新模

講真過咗咁耐都肯換鄒算係咁

聽日就10號答案即將揭曉

80M出品，1:76 城巴富豪B6LE單層巴士:

CM152
路線:117 跑馬地
車牌:HV 5667(ft#1348)
限量:947部

CM153
路線:260 赤柱
車牌:HV 4509(ft#1347)
限量:947部

以上每部售價$428，80M VIP享有九五折優惠。
各80M店現已接受預訂，由於數量有限，各店自會因應訂購數量停止預訂，專頁不會另行通知。
*圖片只供參考

Wtf

有冇圖

Del左post NS都未話出

準備

開波

條軨俾啲誠意好冇…

1500部真係唔急

滲線會正好多

P圖嚟

你班友有無咁準

有人報夢

可似DBM改車咁

部13xx真係80m出

老郭會專登開模咁好?
同埋做咩唔直接用十八樓果個

估唔到有架B6今個月爆出
用老郭名出M1模係咩玩法

一到假期就好靜靜

港珠澳菠蘿雞到貨

好似訂咗冇耐

舊年年尾開訂嘅coaster仲未有

早佢一期嘅胃仙U同期嘅西九飛𨋢一樣未有影

481同56唔係派咗好耐喇咩
對上一次兩綠一紅好似係過年前訂

係，我記錯，農曆新年前

好出奇呀.jpg

DL1模型上層少左10個位

蔗渣係咁上下

本土情懷啲作品
永遠都係睇人留言好睇過件貨嘅實物

呢閒嘢出啱嘢先係新聞

最新鮮嗰部25xx都少咗四個位

Source: Model 1 fb page

唔知會唔會出換咗冷氣後嘅版本呢

最左邊19座

19座Solo開訂

想等馬亞木架808

咁似乎係攞返晒啲錯版出嚟賣，咁細節係有咩分別？

三嚿水不了

0077，不了

路權公司，不了
應該有全白

有機場快線拉花先J

如果出不如出埋機場快線rosa

有無人覺得個頭起得好怪
好圓 成個龜頭咁
Best choose 順眼好多

諗下都成地精
D logo水貼另上我都可以

有，完全搵唔到六代嗰種神緒

反而覺得bc隻子彈仔個模有少少方

龜頭
我覺得新頭都麻麻，唔知係咪厚油得滯冇乜神緒

有冇巴打訂咗

話出大埔26連土泵
講咗幾個月都唔知出撚咗去邊

推吓post先

屋企有好多

等睇巴打貼相

希望有五代

推下post先

架老板完全有資格入焚化爐

差部ME

本身個模做矮左搞到點改都冇用

左右雙寶真心正
第時18F用AM名義出老闆就完美

8. KMB首次參展 熱搶兩款限定巴士
KMB首次登陸玩具節，即為各位巴士迷送上會場首賣巴士 ─ 1:76 九巴平治O305 巴士 (路線︰68 佐敦道 【廣東道】) 及1:76 九巴平治O305巴士(路線︰2 蘇屋)，配備附送「68M 元朗」路線牌配件，勢必掀起搶購熱

又出

邊間公司嘅模先

官方毫無疑問都係老郭個靚模

架2號睇黎又秒清

大嶼山歐6 A95開訂

等蟹

訂一部又貴，訂一套又有啲無謂，仲要兩條都係B線，如果佢出番部做37M/39M還好

白牌紅蛋出兩線咁有信心

睇吓呢度有巴打肯夾

*有冇

好貴

我覺得算交足功課
當然自己都恨咗好耐出新加坡色
QC好到求其拎部都走得
我諗咁貴其中原因應該係Benz 版權

我係新加坡，英國同慕尼黑成日坐到佢地
真係好好坐

英國我都坐過
係咪膠車？

NS 6月9號全線休息

話說垃圾tiny 就出部龍，躉，AMNE 好似唔差

有冇又寫千字文？

無

好唔掂喎個模

3N除咗車尾之外其他好唔掂

不過我硬係先入為主覺得ATR同AMNE呢兩個模係抄人

淨係想儲車型同配色的話
我諗今次會易買過上一次呱

ATR同AMNE都係抄M1，仲要抄啲唔抄啲，結果將啲缺點放大哂

佢地唔係請左阿丹尼士咩
佢以前係幫手造膠車時好執著架..
做咩而家攪成咁....

丹尼士係邊個

佢唔係聲稱只係幫數字廠做資料搜集咋咩？冇份設計起模個啲

之前垃圾tiny個page

個丹尼士同之前膠車嗰邊都係反面收場

七我無野做

Btw, 難怪好似好耐無見過DPM咁

Tiny 本色
係都不出為奇

佢大部份拎去賣嘅膠車都係
仲要架架都係咁
有問題唔講 自己拎去優化食人條水
佢同tiny都一擔擔
只不過無諗到丹尼士係T公司聲譽會係咁差

68xx派貨
啲字眼

終於有心情攞車

只欠亞歷山大車身就完滿齊章

屌佢老母臭化閪真係overseas only，留返啲本地網膠啦屌佢老母，佢未開鋪我開工，我未收工佢收鋪，根本買唔撚到，屌佢老母

我翻工佢未開舖
我收工就賣撚晒